{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja meeldib roomata. Mulle meeldib s√º√ºa lehti, suuri ja v√§ikseid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla roheline, pruun v√µi v√§rviline."},{"text":"Immutan taimi."},{"text":"Mul on palju jalgu!"}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"2","type":"bug","question":"V√µin lennata k√µrgel taevas, v√§rviliste tiibadega, millest m√∂√∂da l√§hen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kunagi olin r√∂√∂vik."},{"text":"Armastan juua nektarit lilledest."},{"text":"h√µljun tuulet√µmbusel."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mul on mustad laigud ja punane kest, mul on vedanud, olen kuulnud √ºtlemist. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu kest on s√§rav."},{"text":"Mul on t√§pid."},{"text":"M√µned √ºtlevad, et ma toon head √µnne."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Teen mett ja elan tarus. Ma v√µin n√µelata, kui sa pole kena. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√ºlastan lilli."},{"text":"Teen midagi magusat."},{"text":"Elan koos paljude oma s√µpradega."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"5","type":"bug","question":"H√ºppan ja h√ºppan jalgadega nii kaua. Olen roheline ja laulan suvelaulu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti sama v√§rvi kui rohi."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."},{"text":"Ma oskan h√§sti h√ºpata."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Me marsime rivis, nii palju me n√§ime. Teeme koost√∂√∂d, nagu tegus meeskond. Mis me oleme?","hints":[{"text":"Oleme v√§ikesed ja tugevad."},{"text":"Me kanname toitu kaasas."},{"text":"Elame maa all."}],"options":[{"label":"Ants","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikad","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Helendan pimedas, pisike hele valgus. Vilgutan ja s√§ran √∂√∂s√ºgavuses. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√ºttin √∂√∂sel."},{"text":"Olen v√§ike ja lendan ringi."},{"text":"Mind v√µib vahel purgist leida."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ehitan kleepuva kodu nii peenikeste niidikestega. P√º√ºan oma √µhtus√∂√∂gi kinni, see on paras kujundus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Elan veebis."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ma l√µksustan toidu oma veebi."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Kepipuru","isCorrect":false},{"label":"Pillilutt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma sumin su pea √ºmber ja mulle meeldib hammustada. Ma v√µin olla kihvt, eriti √∂√∂sel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin sind s√ºgelema panna."},{"text":"Ma joon verd."},{"text":"Teen sumisevat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Ma n√§en v√§lja nagu kepp, nii h√§sti ma peidan ennast. Mind on raske looduses laias laastus m√§rgata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu osa taimest."},{"text":"Segunen puudega."},{"text":"Sa pead t√§helepanelikult vaatama, et mind n√§ha."}],"options":[{"label":"Kepipuru","isCorrect":true},{"label":"K√µrvar√µngas","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning kalad ujuvad minus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid h√µljuvad minu peal."},{"text":"Ô∏è Olen ranna k√µrval."}],"options":[{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√§rv","isCorrect":false},{"label":"J√µgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"ocean"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Mind leitakse ookeani l√§hedalt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole v√§ga kiire."},{"text":"Kannan oma kodu selili."},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"ocean"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."},{"text":"Mulle meeldib end kividesse peita."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Lobster","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"ocean"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen suur teravate hammastega kala. Ole ettevaatlik!","hints":[{"text":"Olen kiskja."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Mu hambad on v√§ga pointsed."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"ocean"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline kala, kes elab korallriffides. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike."},{"text":"Coral on minu kodu."},{"text":"Mul on erksad v√§rvid."}],"options":[{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Angerjas","isCorrect":false},{"label":"Tuunikala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"ocean"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur loom, kes ujub ookeanis ja pilab vett augult p√§he. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja."},{"text":"Hingan √µhku."},{"text":"Laulan ookeanis laule."}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Manatee","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"ocean"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen k√µva kesta ja n√§pitsatega mereolend. K√µnnin k√ºlili.","hints":[{"text":"Mul on k√º√ºnised."},{"text":"‚òÄÔ∏è Ma ei k√µnni lihtsalt edasi."},{"text":"Elan kalda l√§hedal."}],"options":[{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Sea Urchin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"ocean"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"N√§en v√§lja nagu t√§ht ja elan ookeanip√µhjas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Mul on punkte."},{"text":"Ô∏è Mul v√µib olla viis k√§tt."},{"text":"Mind leidub sageli kividel."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Liiva dollar","isCorrect":false},{"label":"Sea Anemone","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"ocean"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Ma h√µljun vees. Ma v√µin sind n√µelata, kuid ma ei ole putukas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma triivin hoovuses."},{"text":"Olen v√µbelev ja selge."},{"text":"Minu puudutamine v√µib haiget teha."}],"options":[{"label":"Seagrass","isCorrect":false},{"label":"Mesilased","isCorrect":true},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"ocean"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen koht ookeanis, kus elab palju v√§rvilisi taimi ja koos elavaid loomi. Kuidas seda kohta nimetatakse?","hints":[{"text":"Siin elab palju loomi"},{"text":"Olen tehtud pisikestest loomadest."},{"text":"Siin on palju erinevaid kalu."}],"options":[{"label":"Rand","isCorrect":false},{"label":"Korallrahu","isCorrect":true},{"label":"Avatud ookean","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç","sound":"ocean"}}]}